屌你老母跳campfire隔離企著個毒撚！

跳campfire隔離企著個毒撚真係慘撚過自己跳
郁都唔郁咁企係度做乜鳩？
你係唔主動玩既當初就咪撚報ocamp啦
阻撚住晒
唔係真係以為黎ocamp識班同你一齊褶／讀書既人下話？
之後disco night見到條死毒撚企埋去班yo緊既組爸媽度真係笑撚左出黎
都唔明班褶撚報乜柒ocamp
野又唔多講，講笑你又唔識笑
全程3日2夜完全冇存在感

一早block撚左肥絲大隻條傻西
唔洗問又係現實中冇存在感要上黎'拆'存在感

咁既垃圾post都有正皮

好波

Changing partners 輪到去你同佢part
然後mc轉跳其他camp fire舞，你焗住同佢跳?

其實quote 肥西果d都要一併block埋

Read

點解一堆人正評佢個comment但係quote就比人負皮

Megu megu fire
Megu megu fire
Megu megu fire
麼多麼多！

問月光

都話你係肥屍嘅老相好㗎啦

肥絲加多句 枉為大學生啦

生不怕 死不怕～

誰人能將酒喝光